香港還須要政府嗎?

香港人真係好醒
知道有危險除左自己冇人會幫到手，就自製戒嚴。
而家成個屯門元朗變成死城
個個打工既就好似就掛八號咁衝返屋企
巴士滿人，地鐵冇人
邊度有個地方既人咁醒架? 咩都自動波。
香港真係須要一個政府嗎?
仲有一樣好神奇既事
就係全香港都自動波進入戒嚴之後
係冇一個，冇任何一個官員出黎講今日既情況。
仲唔叫無政府狀態係叫咩？
#將所有公共服務私有化
#無政府模式
#領先全球

NO NO NO

香港人靠自己fight低班狗奪權,搞紐倫堡審對反人類罪行罪犯施以環首絞刑

唔係佢地死就我地死